Mötsawaht Kassi Michel tunnistas et Kalli Jaani Heidow om 35 noore köiwo, ja Gottlieb Heidow 37 noore köiwo soo pale mahha raggono, igga üts om saan 2 kubbo haggu.
Moisteti igga üts peab tullewa eespaew 1 Rub strahw massa.
